\documentclass[11pt, a4paper]{article}

\usepackage[french]{babel}
\usepackage[default,osfigures,scale=0.95]{opensans}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\inputencoding{utf8}
\usepackage{fancyhdr}

\title{\textbf{Plan de soutenance \#1}
\date{Mercredi 14 mars 2018}}

\begin{document}
\maketitle
\begin{enumerate}
	\item \textbf{Introduction :} \\
	\begin{itemize}
			\item Définition du jeu \\
			\item Modification du cahier des charges \\
	\end{itemize}
	\item \textbf{Avancement dans le travail :}
	\begin{itemize}
	\begin{table}[!h]
\centering
\caption{\label{planning} Reprise du cahier des charges}
\begin{tabular}{|c|c|c|}
\hline
\textbf{Tâches} & \textbf{Planning} & \textbf{Réalisé}\\
\hline
Niveaux solo & 60\% & 63\% \\
\hline
Design 2D & 80\% & 68\% \\
\hline
Système de portes & 50\% & 60\% \\
\hline
Commandes & 95\% & 95\% \\
\hline
IA des monstres & 20\% & 20\% \\
\hline
\LaTeX & 100\% & 100\% \\
\hline
Menu & 20\% & 35\% \\
\hline
Réseau & 20\% & 30\% \\
\hline
Tutoriel & 0\% & 60\% \\
\hline
\end{tabular}
\end{table}
		\item Création des niveaux \\
		\item Réseau (Pierre)\\
		\item IA des monstres et Path finding (Sébastien)\\
		\item Menu et commandes (Léo)\\
		\item Système Boutons/Portes (Morgan)\\
	\end{itemize}
	\item \textbf{Programme à venir} \\
	\item \textbf{Conclusion}
\end{enumerate}
\end{document}